點樣令和理非同勇武一齊覺醒？

和理非覺得有勇武係到就令到和理非活動失敗
原因係因有勇武「搞事」就令到政府唔聽和理非活動嘅訴求
所以佢地唔想有勇武留守嘅人出現

勇武覺得和理非活動無用，因為每次都只會係和平散去
政府見你和平散去，根本都唔care個人數
因為政府最驚嘅係人群唔肯散去，佢要用武力清場，會上國際新聞
和平集會，集幾次就已經無人再出，國際連報導都唔報

解決方法：
如果今次人數好多，政府見到呢個數字就嚇到跪低
即時接受五大訴求，之後活動都跟和理非話事，勇武要覺醒，加入和理非

如果今次和理非活動失敗，聽日政府只係出飛機文
話政府會聽大家意見、訴求，會同自己嘅團隊繼續努力，智能燈柱、洗腦教育如常推出，咁和理非就要覺醒，加入勇武

如果硬係要支持自己諗法，唔去接受失敗，唔去改進
兩邊嘅人都有錯

就睇下今次個結果係點？睇下邊邊要覺醒

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

歡迎兩邊嘅人加入討論

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

其實又唔洗分開兩邊既 各有各做無問題

兩者相輔相承
缺一不可

所以我個總結係
當兩邊都撞過板
就會真正兩邊都覺醒到

今個既人數可以夠塞爆機場10日10夜